有無人用緊 darkcore rgb滑鼠？

好唔好用？試過手感好似唔錯